(逃犯條例)立法會內表決修正案時可否採用不記名投暗票的方法去投票

小弟不才，想問問：
立法會內表決議案可否要求主席用不記名，容許＂投暗票＂的方法俾在席議員去投票？咁建制派咪可以跟番自己個人意願投，不怕被抽後算帳？

求賜教，每個方法都諗下，唔好放棄！！

咁樣唔得

到時可以做假

不記名，之後沒有沒有沒有